<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reports on Subbagian Registrasi dan Statistik</title>
    <link>/report/</link>
    <description>Recent content in Reports on Subbagian Registrasi dan Statistik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/report/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Laporan Semester</title>
      <link>/report/laporan_semester/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/report/laporan_semester/</guid>
      <description>Laporan ini rutin dibuat setiap semester oleh Subbagian Registrasi dan Statistik. Laporan ini terdiri atas 7 bagian, yaitu:
 Mahasiswa. Bagian pertama ini berisi rekapitulasi data-data tentang mahasiswa baru di awal tahun akademik, mahasiswa aktif, dan tidak aktif di setiap semester. Daya Tampung. Bagian kedua berisi daya tampung jenjang Diploma, Sarjana, dan Pascasarjana dalam dua tahun terakhir. Dosen. Bagian ini berisi data-data dan rekapitulasi dosen PNS dan dosen non PNS yang aktif.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laporan Penerimaan Mahasiswa Baru</title>
      <link>/report/laporan_pmb/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/report/laporan_pmb/</guid>
      <description>Tidak semua calon mahasiswa baru Universitas Sultan Ageng Tirtayasa yang lolos seleksi masuk baik melalui jalur SNMPTN, SBMPTN, atau MANDIRI melanjutkan proses seleksi hingga resmi menjadi mahasiswa baru Untirta. Laporan ini disusun untuk memberikan gambaran banyaknya pendaftar (peminat) program studi di Untirta, banyaknya yang lolos seleksi di setiap jalur penerimaan, hingga yang resmi menjadi mahasiswa baru Untirta (mendapat NIM).
Berikut adalah laporan penerimaan mahasiswa baru di setiap jalur penerimaan.
  2020 SNMPTN - SBMPTN- SMMPTN- Semua Jalur</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>