<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Subbagian Registrasi dan Statistik</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Subbagian Registrasi dan Statistik</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>KTM Angkatan 2020 (bagian 1)</title>
      <link>/2021/02/18/ktm-angkatan-2020-bagian-1/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2021/02/18/ktm-angkatan-2020-bagian-1/</guid>
      <description>Diinformasikan kepada mahasiswa Angkatan 2020 yang namanya ada di tabel berikut bahwa KTM anda telah bisa diambil di BNI Untirta. Mahasiswa Untirta Wajib memiliki KTM untuk mempermudah Pelayanan Administrasi. KTM bisa diambil kapan saja di jam kerja kantor BNI Untirta dengan mematuhi protokol kesehatan.
Berikut adalah persyaratan untuk mengambil KTM.
e-KTP
KRS semester genap
Setoran awal tabungan minimal sebesar Rp115.000,00
Demikian informasi yang dapat kami sampaikan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penyesuaian UKT di Masa Pandemi Covid-19</title>
      <link>/2021/02/18/penyesuaian-ukt-di-masa-pandemi-covid-19/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2021/02/18/penyesuaian-ukt-di-masa-pandemi-covid-19/</guid>
      <description>Sebelum melakukan pendaftaran penyesuaian UKT, perhatikan hal-hal berikut:
Gunakan browser Mozilla FirefoxPastikan sudah login ke mail.google.com menggunakan akun email Untirta masing-masing pendaftar di Browser Mozilla FirefoxPendaftar WAJIB menggunakan akun email Untirta masing-masing (alamat email dan NIM harus sama)Jika lupa password email Untirta, silakan hubungi helpdesk SpadaPenangguhan pembayaran UKT
Kebijakan ini diperuntukan bagi mahasiswa yang tidak mendapatkan Penyesuaian UKT dan terkendala dengan pembayaran UKT sehingga memerlukan penangguhanpembayaran UKT.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Percobaan ke-1</title>
      <link>/2021/02/18/percobaan-ke-1/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2021/02/18/percobaan-ke-1/</guid>
      <description>trueLaporan SemesterThis tutorial will show you how to create a simple theme in Hugo. I assume that you are familiar with HTML, the bash command line, and that you are comfortable using Markdown to format content. I’ll explain how Hugo uses templates and how you can organize your templates to create a theme. I won’t cover using CSS to style your theme.
Laporan PMBWe’ll start with creating a new site with a very basic template.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>